MMA比賽

香港有咩MMA比賽可以參加？ 剛滿18歲。一直都有打開拳 想搵比賽證明下自己

修斗

巴打唔打下拳賽試下先？直接就打大佬？
定係巴打有打開比賽

加入熱刺球迷會

邊度有大佬打？ 以前有打開拳賽

垃圾，無ground&pound無批掙

樓主試下問教練或者師兄弟好過，職業有just mma之類

Ban Q 就俾 Q. 師兄應該好撚勁，唔知有過啲乜成績呢？如果可以拜讀一下真冇得頂。

(屌你老母，呢到真係好多佢老母臭大佢果啲屌你老母低能仔，一開口就撩交嗌。屌佢老母真係隔撚住個mon就最撚勁。十個有十一個出到黎又係死柒頭一名)

唔好意思，睇漏左有Just MMA. 原來google 一揾就揾到

無ground and pound無批掙 可以叫MMA？
你理撚得我咩成績，事實就係事實
講事實都撩交嗌？

搵世清報名

世清定修道船好打啲？

唔好對號入坐，謝

人地搞就係想推MMA. 一句垃圾，我估清你一定好撚勁先講得出！

好多post都有好多清冇車牌都評論點渣車

我估清應該唔係果啲，勁人講野，我緊係想你老母了解多啲啦

唔分享唔緊要，我當你全港最撚勁架啦

🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

Google完世清好似冇咩相關

參加d社區賽先，一層一層打上去

主要係搵唔到比賽參加 巴打有無好介紹？

綜合格鬥世界青年錦標賽？

你quote我個留言，前一句你老母後一句低能仔，我覆返你就叫做對號入座？你似低能仔多D
依家唔係要開曬人全名先叫做鬧人嘅
踢波要踢贏美斯先可以講波？
事實就係事實，由邊個把口講出嚟並唔重要

世界情色王

哦

唔好嬲，封你做世界王

果班搞修斗嘅一定係垃圾，花撚左咁多年咁多心機搞埋啲垃圾，培養到有班有興趣發展嘅又係垃圾

丫，我咪話你唔係果班柒頭囉，你一定係行內大師父，上左神台日日俾人拜

括號係俾其他人睇架，我冇講你老母清楚，我錯我錯

🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

不如OT算啦，你老母咁撚勁 我講西咩

你好勁咁喎
口氣咁撚串

唔係打啲粗口出嚟就啱晒嘅
一開聲就咁回覆
第一個回覆都唔係正面回應人
而且隨便攻擊，你攻擊力真係好高

有野你就講，唔洗成個細路咁單單打打
我屌你老母 依家我係鬧緊你 你唔洗驚對號入座
唔比g&p唔比打掙，同人地MMA比賽規矩完全唔同
人地打完體驗到嘅都唔係真正嘅MMA規矩下嘅比賽，我有講錯？地戰淨係得柔術同有g&p已經好撚大分別
有錯你就講，無你就收皮，唔好咁撚多廢話
我唔稀罕你封我做乜柒王